威威洗衣粉太子爺暨莎莎女婿陳振邦：「年青人努力工作可full pay買樓！」

陳振邦接受《明報》訪問：

建議年輕人先專注工作，等事業有成，或可意想不到地「Full Pay買樓上車」，

陳又反駁別人認為他是富二代、「唾手可得」，稱自己落手落腳處理家族生意，幫爸爸做營銷、幫外父睇舖、物色新舖地點；新公司THEBLOCK GROUP改裝工廈工作室的各項事情，自己亦親力親為，「不假手於人」。

註：陳振邦為威威洗衣粉太子爺，2008年時娶莎莎主席及行政總裁郭少明長女郭詩慧，其後於莎莎任業務發展經理。

撚狗撚到

串緊連登仔

陳又反駁別人認為他是富二代、「唾手可得」，稱自己落手落腳處理家族生意，幫爸爸做營銷、幫外父睇舖、物色新舖地點；新公司THEBLOCK GROUP改裝工廈工作室的各項事情，自己亦親力親為，「不假手於人」。

好撚勵志
要發奮圖強了

香港只談成功，過程不了

佢全句既重點

或可意想不到地「Full Pay買樓上車」

即係我唔排除你返工識到有錢女，外父父幹Full Pay買樓俾你
或者某日放工買六合彩中重 咪意想不到地Full Pay 買樓上車囉

無家族生意打本俾你咪又係打工仔一名？
有啲家底當自己好本事
真係笑到牙都甩

年輕人努力買六合彩，或可意想不到地中頭獎

on9仔，有劉偉鳴做板都繼續衝出嚟比人屌，死返去做二世祖無人阻你呀

lm

講骨灰位?

年青人努力工作可full pay買樓！
幾多年前既事

咁$8000都買到林寶堅尼嘅

有人靠鴉片起家 再變成正當生意 都可以叫做成功商人啦

勵志

幫人走私軍火都可以晉身國家領導人

其實佢衝出黎恥笑大家

我有父幹+外父幹，你班傻仔繼續做啦

倫敦金D撚樣咪又係榨乾哂D傻仔然後又變身做正當商人

我靠自己搵錢㗎
用老豆啲錢搵返嚟嘅錢咪係我搵㗎囉

屌你老母唔係靠關係你做撚到呢份工？
咁計法李嘉誠個孫第日係屋企公司做掃地打雜但係幾十萬人工又可以話靠自己努力full pay買樓啦

咁撚多二世祖出黎講風涼說話真係唔怪得人仇富

陰宅應該得

我都想處理家族生意，可惜屋企冇生意做

二世祖出世就離晒地，唔知苦況其實可以理解
問題係班撚人記者硬係要問人，之後cap句出來放大
係就叫班二世組自己寄CV搵工，唔靠背景地址報深水埗，捱返一年再講

其實富二代.....一定係廢物??

李世民, 曹丕, 都係富二代, 佢地是否廢物??

並非唾手可得

試下再舉例多幾個出黎

同最好現代少少，2019年都就到，巴打

李澤楷
已經係

好好笑
香港就係由佢同劉鳴煒呢D人同大家講你地唔夠勤力

唔記得左富二代既元祖？

蔡加讚？

李世民，曹丕會唔會同啲平民講努力可得天下

陳又反駁別人認為他是富二代、「唾手可得」，稱自己落手落腳處理家族生意，幫爸爸做營銷、幫外父睇舖、物色新舖地點；新公司THEBLOCK GROUP改裝工廈工作室的各項事情，自己亦親力親為，「不假手於人」。

好辛苦喎

我有去daddy公司幫手影印架

吹晒水

利申: 有朋友幫佢做野

幫爸爸 幫外父

佢係靠佢老豆 格硬收購盈科（你睇果陣個價係幾多） 仲有私有化失敗 柒到街知巷聞

e單野佢賺到笑wow

係 但放棄左之前建立咁耐形象囉

叫佢拍一輯窮富翁大作戰睇下先

你老味李澤楷搞到電盈就死都唔廢
佢賺到純粹靠搵外判平價食job 入面班人比佢撚狗炸
佢都叫勁

巴打意思係有錢=勁
你地唔好講咁盡啦